想搵返一張圖：他只是個孩子

Facebook公海傳過登forum

應該係本地人畫一個女人講 只是個孩子
用來做免死金牌 又好似衝出太空咁

屌你噏乜春呀1999

我知你講邊張 最後嗰副圖係粒隕石因為「他只是個孩子」唔撞地球

呢句野真係九唔搭八

小朋友喊緊呀.jpg

邊記得啫 你一定係記憶大師啦

Oh thank you

好正

我想搵返一張係

老豆阻止阿仔結婚 因為佢地係兄妹 理由係全家身上都有粒誌，最後連佢老母都有

我明喎

諗起有張cap圖係fb睇日蝕group
個港媽問可唔可以改第日 小朋友要番學

除左感激 我都唔知講咩好

巴打仲有冇d你覺得同樣高質既可以些牙下